神呀有無人可以幫我撩耳屎？！！？！

見到淘寶有賣撩耳屎神器
見到d成功俾人撩岀黎既耳屎真係好好好好好撚爽呀！！！！
好治癒呀呀呀呀呀！！！！！！！
高潮了！！！！！！！

痴線 幾耐冇清先會咁

有d係小朋友黎 都有咁撚大舊耳屎

由出世到依家冇清過耳屎

撩岀黎個下 巴打你感唔感受到有幾爽

去耳鼻喉科清好撚爽
成個世界唔同左

清一次成千蚊

洗耳，會有少少飲完酒頭wing wing地感覺

咁有無高潮既感覺

去診所吸耳仔 一次過清曬

有冇link

叫女朋友清
爽

【挖耳勺发光耳勺儿童掏耳神器宝宝挖耳朵耳屎镊子工具套装采耳带灯】

借個女朋友黎清

俾細路仔用的？

去藥房買耳油清

大人都係咁用架姐

正常多得滯會自己跌出黎..

留名研究

有個撩耳屎係有埋鏡頭

如果係要爽嘅 樓主嗰隻係幾爽
但有機會整傷耳仔

喺度介紹返個簡單又快捷又爽嘅方法
就係買返枝消毒用雙氧水
沾少少 一兩滴落棉簽度 唔好伸太入
輕輕比啲雙氧水同耳屎接觸

啊嘶

耳仔好撚爽
聽住啲耳屎融緊嘅氣泡聲真係人生一大享受

好似仲傷耳仔

撩左好耐耳屎 都撩唔到大大舊 好失落

藥房賣嗰啲清耳仔嘅一樣有雙氧水成份
濃度唔好太高就得